﻿========================================================================
    БИБЛИОТЕКА DLL ЭЛЕМЕНТОВ УПРАВЛЕНИЯ ACTIVEX. Обзор проекта GModbus
========================================================================

Этот проект для библиотеки DLL элементов управления ActiveX GModbus, содержащей один элемент управления, автоматически создается с помощью мастера элементов управления.

Этот проект демонстрирует основные принципы написания элементов управления ActiveX, и может использоваться в качестве основы для написания собственных функций элементов управления.

В этом файле представлена сводка содержимого всех файлов, входящих в состав библиотеки DLL элементов управления ActiveX GModbus.

GModbus.vcxproj
    Это основной файл проекта VC++, создаваемый с помощью мастера приложений. Он содержит данные о версии языка Visual C++, использованной для создания файла, а также сведения о платформах, конфигурациях и функциях проекта, выбранных с помощью мастера приложений.

GModbus.vcxproj.filters
    Это файл фильтров для проектов VC++, созданный с помощью мастера приложений. Он содержит сведения о сопоставлениях между файлами в вашем проекте и фильтрами. Эти сопоставления используются в среде IDE для группировки файлов с одинаковыми расширениями в одном узле (например CPP-файлы сопоставляются с фильтром "Исходные файлы").

GModbus.h
    Это основной включаемый файл библиотеки DLL элементов управления ActiveX. В файле также содержатся другие включаемые компоненты проекта, например файл resource.h.

GModbus.cpp
    Это основной исходный файл, в котором содержится код инициализации, завершения работы и регистрации использования библиотеки DLL.

GModbus.rc
    Перечень всех ресурсов Microsoft Windows, используемых в проекте. Этот файл можно редактировать непосредственно в редакторе ресурсов Visual C++.

GModbus.def
    В этом файле содержатся сведения о библиотеке DLL элементов управления ActiveX, необходимой для выполнения приложения в Microsoft Windows.

GModbus.idl
    В этом файле содержится исходный код языка ODL для библиотеки типов элемента управления.

GModbus.ico
    В этом файле содержится значок, отображаемый в диалоговом окне «О программе». Этот значок включен с помощью основного файла ресурсов GModbus.rc.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
CGModbusCtrl control:

GModbusCtrl.h
    В этом файле содержится объявление класса CGModbusCtrl C++.

GModbusCtrl.cpp
    В этом файле содержится реализация класса CGModbusCtrl C++.

GModbusPropPage.h
    В этом файле содержится объявление класса CGModbusPropPage C++.

GModbusPropPage.cpp
    В этом файле содержится реализация класса CGModbusPropPage C++.

CGModbusCtrl.bmp
    В этом файле содержится точечный рисунок, который используется контейнером для отображения элемента управления CGModbusCtrl на панели инструментов. Этот точечный рисунок включается основным файлом ресурсов GModbus.rc.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Другие стандартные файлы:

stdafx.h, stdafx.cpp
    Эти файлы используются для построения файла предкомпилированного заголовка (PCH) с именем GModbus.pch и файла предкомпилированных типов (PCT) с именем stdafx.obj.

resource.h
    Это стандартный файл заголовка, в котором определяются новые идентификаторы ресурсов. В редакторе кода Visual C++ осуществляется чтение и обновление содержимого этого файла.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Прочие примечания.

С помощью маркеров задач «TODO:» в мастере элементов управления обозначаются фрагменты исходного кода, которые необходимо дополнить или изменить.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
